[堅系無圖]各位巴打對靚仔既定義係咩？

城仔夠大隻嗎

荷包嘅深度決定你有幾靚仔

就算有佢咁大隻都冇佢個樣

我

掛住佢

咁你是有米仔？

金鐘m記 jpg.

佢奶共
城仔靚仔過佢

非
鐘培生是例子

不了

做咩post 我出黎

你心地最好

城仔

金城武

我先係

絕種了。。